有無90-93既巴絲入黎吹下水

第二次中

留名

落左陷阱都睇唔到

Lm

同月巴講早晨就中咗

你好

係肥既錯

Hello

你同你朋友而家點

冇新人既今次

係wo 你漏左召喚啊咩

約左佢今星期食飯，唔知到時會唔會放我飛機

一定係

應該唔會既
加油

要得閒轉下嘛 下次就變返新人㗎喇

本身想執一執啲眼耳口鼻先岀黎邊爐但起唔到身
btw八點邊咁幾點黨鐵等？

多謝

唔駛執啦
見我地之嘛

早！
啱啱見到架瑪莎拉蒂(女車手）撞BMW
小路出大路

BMW好蔭公

170up女仔真係王道....

我都諗住執一執啲五官先再出嚟

我既錯

我搽個唇膏算啦

花式！

呢度好似得1個絲打有170？

右邊

到時見

我講我前女朋友

可能到時冇時間都係素顏殘樣出嚟

集脂項目:
係積存街?

Same lah
返左咁多個鐘工

LM 今日放假

返完朝早幾靚都變殘

我都想放

柴絲BB

約住買啲野執執佢

嘩 sweet

邊個？

跟毒巴嗌

去轉濕平先再去食

佢仲問我你乜水

高絲

大圍

我唔係叫柴絲bb

berlin你on9就7潛啦好嘛

我想型 唔鍾意可愛路線 not my style

照下鏡再講

大家早

扮埋今日工就放假了

爸爸，唔好唔要我

所以想塊面瘦啲
性格問題 接受唔到所謂既可愛

冇你D咁既仔

大家早
仲係被竇

你良心不會痛嗎?

良心食得架？

唔會

家姐早

O巴

oc早呀

早晨
It's friday!

仲有時間行下街
又去掃零食

零食 正呀

好撚眼訓啊！

你地去掃貨？

我如果早到會去行下

我一定會早，但可能係太子深水埗果邊落（去睇下細舖+都會票岀唔到大圍）

今日好靜

hi

個個都pm緊d絲打 溝女女

以小人之心
度君子之腹

我又不是Berlin

攰到嘔

忙到嘔

咩事

你呢個reply好大迴響

好忙啊
永遠做唔完，見到admin野都想嘔

因為可能你都溝緊翠絲

通常個人自己做緊咩衰野
就會幻想人地都同佢一齊做緊

admin嘢又煩又冇乜value added

這是右邊

買到bailey’s 未

Lunch time
餓咗成朝 忙咗成朝

都會票真係好麻煩
之前成日都唔記得咗出唔到又要去客服整

終於 lunch, 無食早餐？

我又要 我要肥仔棒棒

今日遲咗起身 買唔到呀

忙完
等食lunch

遲大倒？

即係邊啲？

最高卡路理 就可以的

食大量朱古力啦

不能同意更多
所以我從來冇懷疑過啲fd溝仔

一有新人就會第一時間train佢做呢啲野 然後交俾佢

溝女呢方面你冇得同我鬥

情緒飄忽真係好難搞

肥方面
你冇得同我個fb鬥。。。fb鬥。。。

求教溝絲打

做咩事呀

多d上黎傾

我要gtr!

連車尾燈都見唔到

做咩呀 今晚飲兩杯有咩唔開心講晒出黎就冇事

鍾意一個唔鍾意你既人好辛苦

@翠絲
@柴絲

你地受唔受溝

Move the fuck on

gtr. ok

lm
早

放開柴絲

Berlin 唔是溝女，是被仔蝦

毒巴幾時變絲

但係陳冠希靚仔啲 頭d係佢全盛時期

柴絲 毒巴恰我

利申a0

還返6月之前既我俾我

中呀 B哥

估到有人會post呢張

今朝
因為柴絲話淨係要絲打隻手

所收埋左支伸縮驚棍

可以係到多啲同人抒發下

load定係到

挖埋個心、劏開心房咁表達咗自己心底話俾佢知，依家覺得好恐怖好不安好赤裸
佢淨係揀嚟答仲要唔坦誠

仲要俾巴打蝦

證明你食完絲打就不負責任 永遠A0

你

好撚咸濕

你嘅女神貓絲同景良呢

仲想唔想食菇？

無呀
我啱啱好趕到係欣澳上車

一齊左未

冇食 我純情小鴨鴨

拉職神出去打呀 唔該

食左都話冇食ga la 你同皮蛋一樣 成日去食絲打

可以唔食 無所謂

係佢地拋棄我先

Berlin你做乜屈我 信唔信我幫你起返啲牆

成日囉

一齊咗
但有種試試下未交到心嘅感覺
佢話佢慢熱

戚吓眉 都要比人打
好惡

牙牙牙

比啲時間佢囉

完全唔緊張
完全無拍拖感覺

男方係A0開?

A1

俾啲時間佢 對慢熱既人急你會嚇走佢

買到啦

慢到拖你手你都無野

想點啊佢
呢d天氣仲唔緊張下

個啲叫遲鈍

我就係唔知佢想點
我直頭話埋如果你想分手可以講我唔會纏住你
但佢又唔係果種喎

慢到我勁主動成個痴女咁

真係要焗佢講下先得
如果唔係好易出事

岩岩聽好耐以前john mclaughlin 首so close
個心即刻拿住痛

mutual friend話佢咁嘅性格會咁嘅表示係正常
其實唔係拍咗好耐
我已經用千字文表達過自己感受
我覺得會出事果個係我

原來係拍緊?

失戀聽情歌
同漏煤氣閂窗冇分別

聽哂成隻coldplay ghost stories
好有意思
BTW,唔好走去聽埋radiohead

我主動到自己都唔認識自己咁
好尷，好彩D frd唔知姐
唔係實俾人笑成世

佢應該係未夠鐘意我
而我就俾佢搞到沉晒船咁

一箱繽紛樂

拍緊就慢慢嚟啦
反正你都叫做係佢女朋友
時間流流長
最多咪上下嚟 對住我哋講下你嘅感受lo

盡量唔聽有歌詞聽
搵左d純音樂聽
但d旋律 編曲 仲撚sad on9

@車巴 有d咩純音樂suggest

你扔佢落山就ok

我撻著左之後變左另一個人
俾啲耐性

Radiohead

星期五下晝
好眼瞓好想返屋企

其實我覺得白色好食
但應該好多人覺得太甜

你識啲野

偷走出去行吓街啦

其實我咩都唔識 好撚毒
只係十幾年前入戲院睇套戲
對呢首歌有好深印象
當時純粹覺得好好聽
但而家痛到入撚哂肉

karma police

點知中間會唔會有人插隻腳埋嚟呀
咁拍法好不安嫁

千祈唔好聽nocturne in e flat op9 聽完muse之後次次聽到都會唔知點咁

我咪係俾佢撻著咗

如果殺人唔使坐監就好

Thom yorke痴線佬

俾多啲指導佢

呢方面我認我真係好遲鈍 再加埋慢熱

佢EX無教嘅咩
點解連拍拖要做咩都好似唔識咁
我好似要對佢做會拖手嘅朋友(呢個仲要抗議過先識拖實我)咁
心累

可能ex就係因為咁先叫ex..............

ok 我收皮

聽聞係價值觀問題分開
具體唔知
有諗過係咪做太耐朋友適應唔到身份轉變
但...

莫札特既第十七交響曲

你偷圖定真係行緊

好多同事今日方加

好想訓晏覺

舊圖嚟

淨係識bruno mars maroon 5同 ed sheeran

一樣
極少聽英文歌

我成日聽 不過嚟嚟去去都係主要聽果d

下次你試下借d意拖絲打手

識貨

咁點解你會經鍾意左佢

我聽band

又鬥手凍？

請絲打食凍柑

我讀書個陣成日請人食

以前讀書好多人鍾意互請食凍柑

條頸先最正 成個人彈起

鹹濕

聽日行山

唔好嚇親人

聽日已經有約

仲有好多好多活動
個list 長到一個點

例如呢

雞煲團 煲仔飯團

呢D幾好咁喎

不知不覺 星戰18號又出電影 老了老了

煲仔飯邊間！

（終於搵到個加入到既話題）

Event 有TG/whatsapp group?

唔G wor 我淨係睇到係慈雲山

好多band今年又reunion返

我俾人玩返轉頭多

Rian Johnson正仆街

未食過
聽講西環有一間好食
我食就落九龍城既，傾計傾到飯焦脆哂就啱啱好

我對雞煲有興趣d
可惜今晚有巴打搵我去HH 識下新朋友

呢度event group係邊

你要去問月巴

終於有人說出個重點來

冇咩所謂架真心

威...

做咩要咁care差果幾日

你係唔係有啲咩誤會

但係你地一年見3次

冇 你學哂皮蛋咁 溝女女

Mcr
下年睇green day

好想去美國睇rage against the machine
J下Tom Morello個手電結

我突然發現今晚食果間唔係我以為可以瘋狂肥牛果種邊爐
同埋戒碳水好似好多野唔食得

慈雲山個間都唔錯 食過一次
芝士煲仔飯 好邪惡
九龍城邊間 有機會去食下先

我鍾意A7X synyster gates d guitar solo

添樂園應該係

反而冇同女仔玩呢啲

西環米芝蓮果間？
唔駛試，一般到不能再一般

我一集都無睇是咪太out

忙撚到

又有MCR同好

夠Do

冇追可以無視新個三集

有睇過the room嘅
呢套頂住先

女仔唔睇戰爭片係正常嘅

完全同好

Crossroad 開始到Hail of the King

究竟食錯咩
開始肚痛

張圖係我既
想跳嫁啦，諗諗下，唔捨得你所以上返黎

我第一首係chapter four

好想見識下gerard way唱live究竟有幾垃圾

我都冇睇過 點睇

我有睇係唔係唔正常

我冇睇是咪唔正常

same 我都無睇過

火柴巴出事啦

去清哂未?
仲有又係要睇醫生

唔怪得你係A7X同好
你個username

等屙清

我有睇曬
但有skip

其實我乜西片都睇
唯獨呢個系列真係一套都無

啱呀啱呀

胃痛定肚痛？有唔同

高層

被睇jer

忙到悲劇

部分右邊

屌，係被睇人jer

me 今日都冇停過 但都做唔哂

被被睇jer?

希望聽日搞得掂

ok 聽日見多你一面我就會上去

我應該唔得
個tray勁多野

Admin野慘過食屎

我會記錯star wars/star trek/doctor who既內容

Doctor Who 有啲分別喎

請唔請人

係呢排先突然係咁？如果持續係咁，更好痛要睇醫生wo

第個盤請，你是咪岩。

打雜工

我都無睇過

佢淨教絲

收工啦
放假啦

終於有人同我一樣冇睇過，感動

太舊啦
望到啲畫質就唔想睇
但我睇系列作就一定要第一集開始睇
結果就無睇到

撈you 不鳥

我睇左dd

最舊係第四至第六集
第一集係9X年

唔係七幾定八幾年架咩第一集？

你咁講，係會令到我驚嫁

star wars?

所以都係交比專業既黎

有冇得召喚

係呀

可能係我冇認真睇

Halo

新人留名

我13號放大假

你仲新？

係高層就唔使做呢啲弱智野啦

撈

俾你發現左 my fav song

Why

都有野要做既

我都想知

最多人開始係咪前傳三集（睇返wiki先知，我一直以為果三集係重製）

即係你啦

公開既秘密

人格謀殺

對唔字我唔了解佢

新架

講事實都算？

咁今次要去睇下呀

你收皮啦

Er.. sor 大佬

駛唔駛要睇返之前果啲先入場

應該要

可以睇返第7,8集

咩料呀

有remaster過
差在會唔會買BD/UHD

其他人都可以係新，你喎⋯⋯

Hello there

100%要

你做咩指佢
收皮啦

唔明你講咩

咁我放棄

想扮新人

原諒你

打你既邊爐啦

老屎忽了
扮唔到新人

8點練波
要返屋企攞gear
而家未返到
全日冇食過野

唔好餓親 練波前食條香蕉好似ok

屌 買d野食都好

你唔可以咁樣
成日唔食野

小氣鬼有提供 ; )

買個包啦

就到啦

自己再食

我已經係180磅既大肥佬

同意

咩哥哥錫細妹呢d呃人 唔好信

多謝大佬

但我都好錫架

你好 我係新人

巴打做邊行呀？

因為你已經係爸爸level

收工
背脊好痛

係咩

你還好嗎

抖返兩日先

還好呀
搭緊車返屋企

有排先放假

唉 聽日又要開工

無事呀嗎？

忙到咁

做咩搞到背脊痛咁慘

可能今日太多操重野做

聽日返幾呀？

做野又忙 又趕 又粗重

返2呀

返到去快啲訓訓耐啲

返緊去
但好肚餓想食個宵夜先

屋企附近有無咩食呀？

係😑😑😑 改文 出ws

做老師？

有m記

仲有好多野未做？

食左先訓

但塞緊車

我宣布，所有進食時間短過我既人都係垃圾

我唔係針對任何人，我係話在座咁多位，都係垃圾（除咗阿柴）

返歸好好休息

又塞車

辛苦職神了

想放假最好快清啦 唔係下星期會死

我掛住飲

趁放假真係清哂佢
如果唔係重大獲

就返到

我要挑戰你！

得到河絲認証

都要抖架

你威

我認

Sugar daddy

啲人話新個炸雞唔好食

我都認，不嬲都唔大食

家下 🤣🤣明明係巴士訓著左

哪有女

我係垃圾我認

其實我好少食m記

有食雞子好好架啦

想試下

想食

識食一定食雞子

最後個 d 縮到呢

唔知擺左幾耐

個湯底有冇起泡

又好似無

我上次同朋友去打 落左一堆雞子起曬泡

一堆囉
我四粒四粒咁落

呢個合理

好彩我喝住 佢淨係落左一邊
唔係就兩邊都係泡

雞子 正呀
好掛住啲肥牛 好食

新鮮就好食
我都好想打

D 牛係正
但雞子就

雞子最後啲size變咗腰果

的確唔係個個接受到
下次再組團打

搵定一間遲啲去試

+1

外面 好大風

做咩唔返屋企？

早晨各位

大家早呀

小羊早

早呀

放假咁早起身？

因為天氣太凍 啊咩冇心情進擊。
啊咩停止進擊的第11天

一陣要去考垃圾JRE

你仲有數住㗎

我家姐都考

當然

我係去拉低個curve嘅

你真係好掛住佢

唔係 我係幫你數住佢幾時返

大家早晨

咁客氣呀

早

飛機佬

貓早呀
好眼瞓呀 最後2點先瞓

我琴晚瞓下醒下 冇乜點瞓過咁

早晨

表示胃痛

食d胃藥?

點解呢幾日咁多人病
唔係傷風感冒
係胃痛肚痛

同胃藥冇緣份

唔食得?

咁淺眠
今晚早啲瞓啦

玖巴早

小羊早
好凍唔想落床

早
今日心情ok?

尋日都有札醒 悶悶不樂
但訓得番 所以今日好精神

咁你今日有咩做？

其實我好撚毒 平時真係無野做係屋企Hea
但今日約左個女仔 friend 搞番d保險單
應該會同佢傾下呢單野

無左佢硬係覺得小左啲野咁

Sweeeeet

今日放假定返晏？
我朝朝都唔想落 被竇好暖

上車ed
聽日跑步今日終於可以爆碳

好掛住陳生

聽日加油

一黎轉天氣
二黎忙到爆炸

聽日跑完返黎食餐勁既

我係滑雪佬

我考過

咁就岩啦 有野做就得
冇野做靜係屋企反而會好多野諗
諗得負面又會影響心情 不停loop

花式

返晏呀
隻窗留返條gap訓好d
之前開大隻窗訓會流鼻水

月巴早

早呀玖巴
我尋晚一點訓到啱啱十點半
好爽

頭痛！去一去沙田再返公司再練波

有無食藥呀？

有啊得閒就食下

飛機滑雪佬

我早你一個鐘起身

小心身體呀

頭痛做運動要小心！

無野既 ; )😘

Sweeet❤️

好Gay

早呀職巴

hello

上個d係咪新人黎

我呢幾日都無開 太凍

我都係，間房密封

密封又唔得 空氣唔流通

我樓上樓下好嘈 之前成日夜晚鬧小朋友或者鬧交
我都會唔開窗 太嘈我訓唔到

我個到間唔中都有
成日好想鬧返上去
教仔唔好十一，二點先教啦

咁我又冇呢d聲
反而我要聽住樓下d環境聲先訓到

例如呢？

車聲 雀仔聲 風聲

一掦起d塵就出事

不停打乞痴

大家午安

要呀 好眼瞓

亂寫

午安

唔搵你地
你地聖誕party排我

最慘係個小朋友狂喊 聽到都覺得可憐

除夕出黎玩

係，成日會諗會唔會係虐兒

我隔離屋之前耐不耐都係咁

完全唔知寫咩好

成份卷係亂咁吹

英文易吹啲

我係😳

我以前有諗過打俾管理處 叫看更上去睇下

我公屋叫都無用

其實上面根本無小朋友(一秒變鬼故)

係

公屋啲看更都會肯幫手睇吓

你好～我係新人

一啲啲啦

呢個都係唔主動問既其中一個原因

俾我我都會驚

我係屋企 聽到出邊d風 不停 呼呼呼

出面凍唔凍
諗緊著厚定薄褸

好睇你去室內定係室外，兩者溫差好大

而家唔凍
但夜晚得十三度

你9幾年呀？

我室外室內兩邊走

多d上黎傾下計

唔係全mc黎架咩

最辛苦係咁，著完又除除完又著

好後生

冇野 記錯cre
Jre都考過 英文吹得好爽但中文完全唔知topic up乜

cre易好多
頭先jre都係英文吹得好爽中文睇完都唔知想點

我連佢問個樣野都冇聽過

我都係

妹妹

所以我著得好輕便 方便除

依家60歲都係青年

係中年

因為一個人 120歲死
60係中年
btw 40歲都可以囉傑青

所以90-93真係好撚年青

小朋友

姐姐

Noona

做咩認親認戚

無你啲咁既細佬

姐姐好似唔係

同完朋友傾完 心情好左好多

大叔type 好似幾受歡迎
btw 尋晚d人 first impression覺得我係24

大哥哥

聽日返早一定好難捱

早d瞓

中文難到嘔 8年無寫過中作 完全唔識寫

yo

咁夜呀 月巴

早！！！而家十二度

開工

🥶跑緊？

注意保暖呀

小羊，可惜你無黎
啲禮物真係不得了

今日唔好遲到

心靈得到淨化

早啊好眼訓

早呀oc
咁早呀？

一陣又要上堂

仲有四個鐘先收工

呢幾日天氣凍鼻敏感
日日都兩三個鐘就醒一次呻哂鼻涕先訓得番

蓮

人已在公司工作

跑完
又慢咗

1K幾多?
我家下自己練都係慢左

係咪可以瘋狂食好西啦？

頭很痛
還要上班

又頭痛？

應該琴晚吹親

有無買杉褲鞋網/APP介紹

好野！你可以唔駛戒口喇！

你可唔可以乖啲著多件衫

Btw呢個時候要飲能醫百病既暖水

Asos!

仲有無其他

記得用張（日本）廁紙抹乾淨個杯先

男裝唔識了，定你想買女裝？

尋日應該比盒你用黎抹主子pat pat

你用左百佳禮卷買左幾多罐罐？

練強壯d
就可以長期著短袖

最快5'22"，最慢6'53"，平均6'16"
頭十公里都啱啱好一個鐘，後面就慢咗

脂肪護體

脂肪世界第一
冇野食時都可以頂得耐過人

不要再說女了

未啊 放工先買

比肥妹講中囉黎買罐罐

$50 買唔到幾多罐

我有望過唔平

5罐到 好細的

餵肥佢地比我換

摸**

買醬，不過好似貴過罐罐

Sweet

要狂灌水

邊類?

攞返個平衡係一個問題

Mr porter
Ben Sherman
Lane crawford / Harvey Nichols

小心身體啦

邊類都得
純粹想睇下有咩揀

唯有等下次啦

eastbay

做晒野未呀？

今日有無好啲？

Rich

買baleno 保暖底衫，暖到爆

我manager係mr porter Ben Sherman超級fan所以我先識
Lc nh on sale個陣幾抵玩既

睇黎進度良好

miss u

唔啦 仲有成個單元未出

求相
想心心眼

Sooo sweet 快啲諗食乜 去完旅行返黎同你去食

四十幾歲瘦叔叔

做得七七八八？

你加油喔

好啲啦 琴日敷住暖水袋

唔計樣係ok既

今日有咩做呀

陰公
你身子好差架？

天氣凍特别容易肚餓

今晚收工會早d訓架喇

著緊

上唔到網

食完又要減

減完就係為左有得食

我知！

Ben sherman

晚安

同哂所有唔同channel人絕交
其實都幾心情舒暢

諗下食咩先

你好呀

好多？

無哂 打算重新出發開始人生

都係一件好事
加油呀巴打

其實只係覺得hibye frd 太多真心既朋友都無
所以都直接轉左電話號碼
隨左條女老豆老母外基本都唔會同佢地傾計

無朋友玩得熟咩？

呢度有時係咪有Event 受唔受毒撚玩

下下都我搵佢地
我最唔開心時都無人理我
岩岩都將facebook ig delete 哂

又到12 月圍爐節

抗爭帶埋銀髮族
攰過返工湊小朋友

以為你要訓覺了

本身有工作在身 要開工
點知銀髮族話要散步
唯有跟
上次出集會睇完兩老集會行去邊都未知
我唔跟 我怕今晚唔見左兩老

頭先去到終審
媽子霸氣到衝出重圍 行向popo到
唉 拉都拉唔住

聽到佢地要出去係驚

天氣凍 係要一齊圍爐

訓

好想比仔仔瘋狂後入我屎忽

OK 我去訓

gd night

職神唔好勉強自己

你父母？

想唱k

早抖

係唔識路仲要周圍走

無錯

可以呀
我間唔中會搞下食飯或者飲野
下次啱時間可以一齊出黎

呢啲稱唔上係朋友

之後呢？

Me too

Popo警戒提升 我唯有大叫
好在佢仲識醒一醒
即刻轉頭走

但係返到屋企見到要做既評估就灰左囉
又無做過

嚟緊星期五六日都有野做 平日buffet都可以

係咪好似未約實日期?
之前好似話14 15 21 22 ?
14我夜晚要返工
返3-9 p.m
之後其他好似夾唔到
以我記憶

都係既
但只能玩樂囉

返夜晚既？
夾唔到係指你唔得定其他人唔得？

同真心朋友玩好過啦

因為係學校聖誕party
話家長有d星期六要返
搞夜晚可以多d人黎咁話

我唔記得左
好似未落實一個日期

加多左兩日揀
28,29

28可以

唔係香港 去左旅行
22-30/12

無我份lu
下次下次

星期四buffet唔飲酒可以

想酒喎

唔緊要
一打起就好似我d fd咁手痕約打波

除左係英國會間中去bowling
基本上香港無打過

(除左幼稚園個種低能bowling)

香港我都係去得兩三個場打

等下次再join

下？

btw
今天12月8日，要遊行。
啊咩停止進擊貓絲一天。

啊咩停止進擊的第十二天。

好耐無唱過

痴線乜都要就家長

上次同佢地唱完

家長才是老闆
我都接受到嘅
一年一兩次
我本身私人時間
都係做公司嘢/屋企休息

咁其實咁嘅生活 佢早少少安排得我知
我都覺得唔影響

It’s glare finally came to the end of something I could not bear, those were the things that were hidden under my skin

想聽你唱k

Stranger under your skin?

你啱
唔到12點我係絕對瞓唔到

琴晚唱得六首
仲要鼻塞喉痛唱得好好好難聽

welcome

第二日返工
唔飲得多喎

你地唔飲咪得 我飲

出嚟唱

星期四啦
陪你飲少少

Diu 唔是 星期四老豆生日

四五六日都唔得啦即係
我星期三可能得
但要星期二先答到

有啲野唔可以慣

雖然我都慣左禮拜六日覆客了

可！

我星期二答你

on9客唔好理啦

星期六日我唔會點覆email
真係有屎個下先要出動咁解

我唔做都要覆佢
我星期一再做

Hidden under my skin

唔做都要覆

車你點呀？

大家好
91年報到

早喔 巴打都好早喎

早啊巴打。
因為要返工
出面好凍，patpat都凍到紅哂

人類是習慣的動物

同一樣野，不停地重覆做60日左右就會變做習慣。

點聯絡

我應該唔駛60日
我俾人老屈幾次我就會習慣
雖然仲會覺得委屈 同sad
不過返屋企訓一教就算

施主要學下反抗
有時就係太多既縱容令到人地變本加厲

大家早晨
著多件衫喇

早啊

今日暖左d

大家早晨呀

好凍啊施主
要羊毛底衫加羽絨先得，再凍d都唔知點算好

留意呢到就可以了
我會係到講

早呀淳巴

羊毛底衫又誇張得滯
我覺得未到呢個程度

大師
我努力一下

我呢邊凍

大師邊區？

我屋企凍
但出到黎又無乜野

紅磡近海（返工）

返工先係挑戰

收工未呀

我都覺得今朝出面冇咁凍

呢d時候吹海風好易病

終於暖返少少

早呀小羊

而家先開工

真心咩 有冇咁誇呀？
我短袖加件少厚褸咋喎

係呀 但都要小心身體

你好似好強壯

近海係咁
風大

我都覺，巴打有操開肌做開運動？

會唔會想太多

我都係近海呀 一落樓打風咁

所以勁凍，我係地下，所以點都有風

咁都真係凍嘅
Keep住有風會吹到頭都痛

身殘志堅
腳好痛

巴打做咩？？？

好慘

我只會被老屈一次

大師你唔係短袖慣咩
係咪近排唔夠香油？

月巴早
大家早

可能巴打米八
背肌好勁
16.5寸上臂

你見點呀？
肌肉痠痛？

職巴早

早呀

又星期一

幾時先星期六呀

Hi

早呀 月巴
好餓 又買唔到早餐

你都係 小心
唔好冷親

淳巴早

又買唔到咁慘

係呀 唔知醒

河 早呀
腳應該好酸痛

我星期一至星期日都要返工

對我嚟講無咩關係

好好休息下

跑到overload??

好快就暖架啦！

未必！

貧僧同意

有機

頂住
一陣就食LUNCH架啦

呢到好多人都新界

唔一定既

啱啱食咗包餅 加飲咗幾杯水
依家都幾飽下

咁快就飽

識左幾耐呀？

有咩感情問題可以囉出黎問啦，呢到好多高手

咁就已經係早餐喇

好眼訓
公司部咖啡機壞左

巴打的弱點並唔是怕天氣凍

河 welcome back!

落街買頂住先

今日暖左好多喎

Lunch先好似好多野做

Diu 我有一分鐘以為你係新人

我以為係明巴

7仔逢星期一咖啡買一送一！

落7仔買住先

個名無明字喎

高手。but not me

jm要踢爆我。
我明明扮得幾好

咖啡對我黎講冇用
飲咩都訓得著

火警演習 食個早lunch